
                      No me gusta mucho Almodóvar, pero esta película te mantiene en tu asiento con su forma de narrar las historias y finalmente enlazarlas par un final sorprendente.
        
            